搵Agent搵工，佢會唔會同番我公司講我搵緊工

雖然有私隱條例，但如果個agent同我做緊間公司有合作關係
而我又搵佢搵工的話, agent會唔會向我公司露口風話佢地有員工托佢地搵工咁?

sor1999